行動post，11月8日再唔回應訴求，第二日「推倒圍牆」宣佈成立新政府

當日要全民三罷，早上開始佔領所有政府建築物，以及電視台，可以仿傚10月4臨時政府宣言，宣佈現有政府為非法組織予以取締，理據是中英聯合聲明不讓港人當年自決，是建基於中國強行於1972年在聯大把港澳剔出非自治領土。中國威脅英國無法協助香港獨立。現在是港人行使聯合國1514號決議《給予殖民地國家和人民獨立宣言》，將過去22年列為被中國殖民時期。外援方面，暗中通知英美派兵守住空海陸三路。至於選舉方面，由「香港臨時政府籌備委員會」主導，盡快於90日內舉行「獨立」及區議院、立法院、總統選舉，以及接收所有現有政府部門，廢除1997年7月1日起的法例變更。執行憲法 。

光復香港，時代革命

push

參考85罷工 五區集會 討論

83%人反港獨

一步一步嚟啦
唔可以一步登天
急係無用